buildking 定 新輝好？

Civil grad e 嘅話 邊間好啲？